{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028712?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 HOTEL LIN (린)"
    },
    "text": "HOTEL LIN Grand Open!リフォームが完備されました。 1万ウォン割引クーポンで予約してすぐにご利用いただけます。 新型コロナウイルス感染症に安心できる全客室防疫を実施しています。 ホテルリンはコロナ克服NO.1ホテルとして知られています。 個別備品が用意されており、電気自動車は駐車できません。 全客室は2名基準であり、追加人数発生時に1万ウォンの追加料金が発生します。 電気自動車は駐車できません。 駐車場はタワー駐車場であり、車両の高さに制限があります。 駐車場を利用できない車は他の駐車場を利用してください。 駐車場は乗用車のみ駐車でき、一般乗用車以外の収容車両は駐車できません。 当駐車場はビル共用タワー駐車場です。 電気自動車は駐車できません。 ご予約の際、差額として連泊費用が追加され、2泊以上宿泊した場合、貸室を受けられないため連泊費追加料金が発生します。 客室内のデリバリー料理を注文する際の注意事項がありますので、ご注意ください。 オンシーズンや特定の祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、過度な飲酒騒乱などで被害を与えた場合、強制退室されることがあります。 本人の不注意による事故は当社が責任を負いません。 客室の定員は2人で、追加人数発生時に追加料金が発生します。 客室のタイプによって利用可能なサービスが異なります。 コロナウイルスにも安心でき、中国人のお客様の入室を制限し、掃除の度に新型コロナウイルス感染症の防疫を実施します。 駐車は電気自動車は不可で、他の車は駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリンはどのような施設ですか？",
            "answer": "ホテルリンはリフォームが完備された新しいホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルリンの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ホテルリンは新型コロナウイルス感染症に安心できる全客室防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルリンはコロナ克服NO.1ホテルとして知られています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリンの客室にはどんな備品が用意されていますか？",
            "answer": "ホテルリンの客室には個別備品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリンの駐車場にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "ホテルリンの駐車場はタワー駐車場であり、車両の高さに制限があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリンの駐車場は電気自動車でも利用できますか？",
            "answer": "ホテルリンの駐車場は電気自動車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルリンの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ホテルリンの客室は2名基準ですが、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルリンのデリバリー料理を注文する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテルリンの客室内でデリバリー料理を注文する際は注意事項がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルリンの料金にはオンシーズンや特定の祝日の変動はありますか？",
            "answer": "ホテルリンの料金にはオンシーズンや特定の祝日による変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリンの駐車場は電気自動車以外の車も利用できますか？",
            "answer": "ホテルリンの駐車場は電気自動車以外の車は利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 443
    }
}